RTHK 影緊：北角出防暴清場

深水埗都出動清場

荃灣俾人打果個白衫係自己人定牛屎佬

北角趕人上山係唔係痴左線

山上面全部中產要食催淚彈？

防暴係咁上山 但前面完全冇人？

RTHK 淨係影警察 唔知後面有無人

樹大幫唔幫到